我發誓 我冇同朴信惠做過愛！！！！！！！！！！！！

你地點先肯信我

你同朴槿惠做過愛

標題個信字打錯咗喇 係槿

邪教女人都屌

信惠妹呀

收皮啦 好嗎？

=.=?

好肚餓

叫雞

Ff

睇錯朴槿惠先入離

樓主幾時比狗屌？

你係咪痴線㗎